我正式宜佈 - 元朗獨立

元朗官警鄉黑自治區！

鄉黑統治

元朗國

推梁志祥做元朗特首

元朗首都是咪南邊圍？

鄧炳強呢？軍人統治

屌 香港特別行政區都叫鄰居 可唔可以免簽？

元朗居民先我地香港人一步成功爭取獨立！
我地香港人都要爭氣

睇到個標題 就諗起
十二點之後我話事 可惜無圖

祝賀元朗鄉民共和國正式成立！

有冇元朗人出黎發表下立國宣言？

元朗國民點睇今個星期六香港有一大班人想去貴國旅行？

元朗連遊行基本權利都無

十八鄉鄉事委員會主任 程振明做牛屎國主席
話入到邊界就會反擊喎
仲勁過解放軍 好驚添

727 著白衫拎藤條

未拘捕任何人 穿白衣不等於參與打鬥

天水圍都叫元朗區阿 可唔可以免簽

村長們正式晉升市長

BNO有無免簽證

同新疆差唔多姐

利申：元朗共和國人

人地國家有自己國家既法律，你都唔會話中國冇呢啲基本權利

元朗鄉黑軍 藤條鐵通就係佢地最強既武器

元朗國既法律，我地香港人識條鐵咩

加入黑社會 可以擁有元朗

國民身份認同第一步

大元帥

元朗早香港一步 率先獨立 不受基本法管制

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

一哥只係一個笑話，二哥已經率先立國，睬你都傻

推

元朗樓價跌三成

727 元朗國見！！！！！！！
727 元朗國見！！！！！！！
727 元朗國見！！！！！！！
727 元朗國見！！！！！！！
727 元朗國見！！！！！！！
727 元朗國見！！！！！！！
727 元朗國見！！！！！！！
727 元朗國見！！！！！！！
727 元朗國見！！！！！！！
727 元朗國見！！！！！！！
727 元朗國見！！！！！！！
光復香港！時代革命！

我建議cancel左個元朗站佢

程振明搞元朗獨立
終聯辦唔搞下佢嘅

元朝

求幫推 分享 好人一世平安

元朗獨立

元朗獨立 洗唔洗一地兩檢

就快十八區各自宣布獨立

想問下元朗自治區揸fit人係邊位？

屌你 呢個好笑

要啦 要設立邊境管制區 點可以由得鄰國自出自入

因為佢已經成功獨立左

PUSH

終於獨立了，元朗臨時政府

有無人整返個地形圖
政治架構

回鄉證定用護照

元朗鄉黑警自治人民共和國

有無人可以改圖

用護照
元朗共和國護照

元朗黑社會主義共和國

我直入元朗 你老豆疊羅漢

屌 咁我要移民 唔想俾牛屎佬代表我

黑社會建國

最低限度都好似羅湖咁整個同廢嘅差唔多嘅關口啦

香港遊客：全靠香港人來消費支持元朗鄉黑自治國，他才有好日子過

唔怪知得話出老解啦
原來近排先發現比人割左塊地, 改名做元朗自治區
仲滲透埋入克驚準備做阿一

721元朗建國日

新元朝

李漢民呢

邊係打鬥白衫單方面打
大家互打先叫打鬥

地理位置

區徽

現任特首

搵人 update google map

全部鄉村一個市 睇返wiki有24個市
大馬路係商業中心區
元朗警署 = 政府總部
鄉委會 = 立法會

牛屎佬反擊係唔係屙屎

要求解放軍入元朗平亂

旅遊地圖

老婆餅革命!!!!!

有石崗軍營

著白衫坐西鐵入元朝可以免簽證

有請盧總統

元朗鄉黑自治區

強烈譴責鄉事委員會搞元獨 元朗係香港不可分割既一部分

軍政府

我正式宣佈元朝於2019年7月25日於香港境內復國, 香港警察正名為元軍, 元朗站設立口岸區, 任何人出入需向元朝八鄉政府申請簽證, 否則會以木棍驅逐出境

香港法律不適用於元朗國

[長文]人生最重要的選擇題

局勢預測:
鄉黑勢力好快會慢慢增加，不久將來應該會整個版圖都係鄉黑所管治，始終佢地都係立國功臣，論功行賞，鄉黑絕對係居功至偉

元朗聯合酋長國

屌 我大西北人 但港島返工
洗唔洗同特衰政府申請張working visa

著白衫拎藤條元朗法律

痴撚線

係香港未獨立之前 元朗已經獨立左

係諸侯啦 元朗係軍政府

諗返起何法官講到殺無赦既言論，唔知元朗國會唔會有死刑呢？

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等行動post上熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

727，一定出，絕不向黑社會低頭！

727元朗 tg：

727參觀元朗tg討論 快啲入嚟傾下元朗有咩好食啦！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

[緊急突發] twitter文宣要人！水軍屈元朗恐襲係示威者做！

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

各位絲打我都知你27號好想出...入黎睇睇

元朗既獨立係為香港既獨立注入一枝強心針
香港人加油！

口交部洗唔洗出黎反對元朗獨立？

(人手置頂)727連登要有共識!!!

元朗 = 惡人谷

Yuen Long SAR

元朗國 最近香港既國家

香港人咁鍾意旅行，一於今個星期六就去鄰國參觀，順便為立國道賀

元朗共和國

唔係SAR啦，你估仲好似香港咁低賤，人地係國家黎架喇

梁總統

牛屎地方

朗國

元朗獨立！

你要有香港顧主幫你申請先可以, 根據香港法例, 非法在港工作係犯法嘅.

但人地成功獨立，擁有主權

竟然冇留個位比鄧炳強

元朗鄉黑膽敢獨立，香港人必須光復元朗，然後以元朗作為革命基地，解放全港

打藤 ! 同馬來西亞&新加坡 法律一樣.

成班精英

[元朗突然]結婚當日訂多左位,請各位巴打黎

鄉黑

簡稱元國

表面既野係睇唔到，背後有個最高領導人，就好似習近平係香港都冇一官半職

元朗自治區好似唔收港幣
又要簽證
我地港燦都係少去為妙
反正人地自給自足

去第二個國家飲，成世人第一次，一於星期六過去賀一賀對元朗國新人

唔得，星期六要去恭賀佢地建國

要去邊度申請，係未入境事務處

入元國既VISA原因填咩好? 因為老竇疊羅漢所以要直入元朗?

People's Re-fuck-blic of Yuen Long

好似有呢張就可以入境

元朗星期六有宗教集會

今個星期六元朗國有活動比各位，請踴躍參與

727一日遊專業推介
野餐: 元朗公園百鳥塔
美食: 大馬路/輕鐵沿線
商場: 元朗廣場/喜利商場/Yoho Mall
手信: 老婆餅/蛋捲/茶果

727 元朗國見！

周末快閃遊，元朗國，最佳之選

呢首國歌得唔得??

起來… 不願穿黑衫的人們。
把我們的血肉，築成我們新的圍村。
元朗村民到了最危險的時候，
每個人被迫著拿出最後的武器。
藤條！木條！鐵通！
我們萬眾一心
冒著敵人的頭盔，錢進！
冒著敵人的橫額，錢進！
錢進！錢進！進！

申請簽證先

屌你，元朗國全部國民返教會？

最近有啲難批

中央總書記 程振明
軍委主席 鄧炳強

元朗鄉村俱樂部

何君堯做 國父啦

Triad Republic of Yuen Long
TRYL

今個星期六可以去旅行啦yeah

推

【推爆】發夢夢到上水黑警 奠蛇 生性病

內有黑警係警署自拍照

周末快閃遊

直接叫返元朝啦
大家都係生蕃建國

不日南征，一統香港。

牛屎國
Bull shit nation

以武力建國最佳例證

辦事處可以做國父紀念館？

諗住新界東建國先 點知新界西搶先一步

未引入黑幫勢力，難以建國

宣佈7月21日為元朗獨立日，元朗國法定假期

宣佈

突發： 727 元朗鄉黑 表演節目表！

元朗國旗高高掛起

元朝終於復國...

同元朗國牛屎佬一樣 唔識字

古有成吉思汗 今有君堯炳強

五大訴求!
光復香港 時代革命!

恭喜你成功保家為族！元朗共和國！

伊斯蘭國
鄉黑王國

大家都係恐怖分子

光復香港 時代革命！

修身齊家治國平天下

元朝？

支持！

遲啲會唔會聽到新聞講，元朗國承認發動襲擊